Будем поддерживать две динамики: dp_even[mask] и dp_odd[mask][n].
dp_even[mask] = минимальное расстояние, которое должна пройти девочка, чтобы собрать все предеметы из mask,
причем в mask четное количество бит.
dp_odd[mask][n] = минимальное расстояние, которое должна пройти девочка, чтобы собрать все предметы из mask,
причем n-й (в общем списке всех предметов) предмет был подобран не в паре, а отдельно. Остальные подбирались парами.
Случай, когда несколько предметов подбиралось отдельно, рассматривать не нужно, потому что 2distance(0, A) +
+ 2distance(0, B) >= distance(0, A) + distance(A, B) + distance(B, 0) (из неравенства КБШ).
Бессмысленные dp_even, в которых в mask нет n-го бита, будем считать равными бесконечности.

База: dp_even[0] = 0.

Пересчитываем dp в порядке увеличения mask, если маска с нечетным количеством бит, то дополнительно
проходимся по всем n и просчитываем dp_odd[mask][n].
Для пересчета dp_even[mask] будем поддерживать старший бит.

Если в маске четное число бит, то выкидываем из нее старший бит и перебираем все dp_odd[mask - 2^oldest][n].
dp_even[mask] = min n { dp_odd[mask - 2^oldest][n] - distance(n, 0) + distance(n, oldest) } + distance(oldest, 0).
(проверили все варианты, с кем спарить oldest предмет, и выбрали наилучший).
Если в маске нечетное число бит, то dp_odd[mask][n] = dp_even[mask - 2^n] + 2distance(0, n) (либо бесконечность)
из определения dp.

Ответом будет dp_even[mask] либо min n { dp_odd[mask][n] } для максимальной маски.

Чтобы восстановить ответ, в dp_even[mask] будем дополнительно хранить, кого поставили в пару с oldest.
Тогда, если максимальная маска нечетна, выкинем из нее 2^n для минимизирующего n, выведем его и перейдем к четному
случаю. Если маска четная, то будем парами выкидывать старший бит и тот, который с ним в паре, и выводить их.

Итоговая асимптотика: O(2^n * n) (в dp_odd 2^n * n элементов, но все переходы выполняются за константу, а в dp_even
2^n элементов, но все переходы выполняются за O(n)).

